[長文] 如果冇辦法係外面達到高潮，係咪應該再繼續落去？

真人真事
一路以黎，都好密下
差唔多日日都有（唔信就算）
但真係未試過一次係外面去到高潮
用分數計的話
1－10分，通常都只係得 1－2分
我都有諗過其實係咪我有問題
但自覺係一般正正常常咁
所以我係到諗係出面高潮係咪必須？

講返入面，好多時都可以有高潮
雖然其實咁係好正常
話晒投資左唔少，梗係落力好多
但係就顯得出面要俾更多錢，都去唔到高潮真係好蠢

再諗諗
根本唔係出面洗幾多錢嘅問題
而係對方質素唔掂
次次都係對方太慢，快唔到又點高潮呢
始終呢d 都係雙方面計
聽人講係外面，要去到盡的話
多 peer 先有機會有高潮 ...

所以計我話！
裝 1000M 寬頻真係好傻仔
200M 光纖就夠晒啦

between，有冇人試過 寬頻高潮 爆晒1000M 咁 up／download？

唔知up乜鳩

你係唔係覺得自己好幽默？

it蠢撚懶風趣
已經想像到啲女聽完你講嘢之後個樣

it 狗係咁悶毒嫁啦
冇野做就等炒
有野做就仆街

怪不得永遠a0

topic已經唔撚知你想點

原來打漏左個唔字 ...

如果冇辦法係外面達到高潮，係咪唔應該再繼續落去？

好柒

( Show Blocked User - 2ndhalf )

解釋都廢事睇

推